有無windows高手

有無人知咩事唔識搞好撚灰

揀第2

Format > Next

全部delete 先

咪害人啦 淨係format partition 2就得啦

ON9 都唔係識唔識Window 問題啦.
係識唔識英文問題.
佢話你唔夠位.
唔夠位裝Window 講條丁咩. 青

partiton 2有420.5GB

淨低果丁屎多數都係原廠野啫，del晒去好過啦

又唔係我部機

好似Windows 7係會預留少少嚟做boot loader，不過你del左佢，佢放返落 System drive